有冇發覺只要香港人做過既動作 之後任何人做都會比中共定性為港獨

so far香港人已經令大陸ban左拖手 面具 遮眼 舉手掌 黃色頭盔
全世界唔理佢係咪有心支持香港
只要有以上元素就會比中國封殺+大量三毛洗板
dc汽油彈 英雄學院戴面具 小島秀夫

只要我地不停將唔同既行為帶入抗爭
咁全世界娛樂事業既創作空間就會因為中國而不斷縮

［突發］國歌出mv喇!!!

中國人求生難度都高左 愈來愈多規則要守
一個唔覺意拖下手仔都比公安拉

之前有手足講既甴近平都係依個方向
但係依樣野本身就唔係日常會做
冇乜大迴響做到

暗黑兵法

5大訴求缺1不可，有本事佢數目字都唔好用

不過首先有一個前設，要有好多人留意到同代表到我地

所以我覺得依加除左要整返連農牆之外，我覺得我地要諗一D同我地日常生活好密切，又可以代表到我地今次革命嘅野泥做我地新嘅抗議手法，最緊要可以好多人一齊做

例如今次我地場運動嘅其中一個特點係be water，我地應該要揾一D日常生活都可以好容易做到又同水有關嘅野去做宣傳或活動，每日係某D鐘數一齊share發表be water嘅字句或圖片或舉起支水樽咁。

簡單講就係要
有象徵代表性，D人一見到就要諗起我地今次運動
容易方便做，同日常生活密切
多人做，令個行動或物件更加代表到我地

但係BAN之前都要諗到新野先得架

咁建議將食飯連繫上港獨

而家佢好明顯係將香港當新疆咁做想鎮壓分離離義既人 而家都起緊集中營仲唔係用番新疆果套？

呢個幾好

又好似係算唔算另類光榮

1 4 5 6 8 9
6個字品用得

幾時bam埋李小龍

諗計將港獨同

呼吸 食飯 訓教

掛勾

和你Breathe
和你Eat
和你Sleep

岩呀
我準備加入撩鼻屎柯屎動作
支那仔好快就連撩鼻屎柯屎都要ban喇

8964

因為佢地係用民族主義黎管理 所以只要話人係咩恐怖分子啊極端分裂主義啊 班人就受。。。

食飯抗爭，中國人可以食草了